ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （14）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，感謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger (芷明前夫)
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟)
駱振偉 (Thor) >> Ted (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友，已分手)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
黃子睿（3歲版）; 葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前英文老師，幫佢做過遊戲治療)

準備出場
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 (shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打）

留名

暴龍b老婆lm

睇咗成日大選要入呢個post 抖下氣

又嘉亨灣

佢都話諗住同你離婚

當自己真係thor?

PSG

冇俾你入門

滅霸

牙科係咁chok聲頂唔順

無咁早有結果啦

二奶

咩2c

做咩成日針對我

我要睇暴龍b啊

西環黎

taste係會影響你既vision，你既價值觀

你都係 暴龍b是我的

11哥已贏啦
WI MI做馬做到咁點輸

良知都可以見仁見智

你係5歲嗰個老母咋

冇俾你兩個入門

不如放埋一邊 瞓醒先算啦
開開心心睇 viu

牙科 點睇都唔似有錢仔
根本就係倫敦金

陣仔又鳩噏

3歲嗰個係我架奶絲先係5歲嗰個

得錢冇文化

stop牙科啦 越推佢越冇觀眾緣

越弱越弱
越強越強

呢個城市變成咁，幾有錢都冇用

你唔抵得暴龍b娶咗我

咁多魚拉突喺到

利申獌

疏

牙科又有道理喎

窮得只剩錢

D對白都幾有心

串緊某個國家

跟得厹占多iq都低d

陣仔鳩噏當食生菜

大陸

如果我地剩係有錢但無文化無人尊重我地

lm

弦外音

做乜撚野

LM

以為入錯po

唉

佢講又幾有feel

牙科呢番說話幾有意思

奶絲先係3歲嗰個佢係我奶奶

魔性澎湃

利申軌

so fucking true

好傷感

香港以前

講到superhero咁

有撚岩 講既野

香港宜家D錢都係共產

錢，文化
咩都冇

可惜係比牙科演繹

屌講得好岩

年輕人

年輕人先係future

香港嘅年輕人先係我哋嘅 future
(科, 2020)

香港既年輕人先係我地既future
串緊某人

導演編劇又借d易

啲對白

你啱

唉屌

放棄年輕人

今晚輸波 我放火燒viu

點解係都要chok英文

呢part對白真係擺到明

正常版劉鳴偉

香港年輕人先係未來

想睇劇放鬆下又咁沉重
借二世租講道理

躝

呢個scene投胎界KOL啲對白，句句都入心入肺

有希望既年輕人都坐緊監

冇希望

試一啖屎

以你嘅智商聽得明咩

有錢，但係冇文化，響世界上冇人會尊重你

真係喺度chok 劉鳴煒把聲

好耐無聽過呢句

香港邊有咁好嘅二世祖

佢d 英文好唔自然

投胎界KOL
成熟不了最叻就係投胎去chillclub

牙科真係好撚鳩屎
好適合做呢D鳩屎角色

都係 對白好靚但講果個唔夠牙力

好似良善巴平時講嘢野

現實係諗計叫晒你地去大灣區

成班垃圾獌

硬係覺得d leadership program係呃funding

最近識咗個仔仔
又做 gym 又劍擊又游水

聽到好感動

True

biden而家贏撚咗講乜都冇用
準備更高速支那化

屌你

現實又點會有呢個投胎界KOL，個個咪都係想賺錢

但係香港政府淨係識抹殺香港年輕人嘅未來

5點

呢套野真係要慢慢品嘗 要用個腦思考同感受

厹占日日都同你格劍啦

陣仔做兵？

你唔撚係

Sad but true 淨係得翻我呢啲毒撚喺度獻世

我都以為佢扮劉鳴偉

新興3點就開啦

D對白好有心

咁多燈著緊

佢搵我在先㗎

但係無啦啦喺呢度講有啲奇怪

仲有啲撚樣話放棄年青人

成班死獌狗

年輕人先係未來

但香港有錢有權力嘅人淨係想整死佢哋呢

扑埋野啦

5點d樓咁多燈

八婆

chok緊佢把聲啦

一姐

Lantau食左

你唔撚係咩？

咁快搞埋？！

佢盲撚咗

呃鳩我
都較光D個景呀屌你

咁快食左

冇著衫！！！！！

wa屌,唔係咁快手啊

真係做SP

嘩八婆

咁快上到床

幾時搞上

乜撚野事呀

八婆同Lantau

冬天呀嘛

八婆淫能到

一姐大戰一哥

真係淫

圖or老母

強尼同8婆

咁快撚頭同阿八婆就ONS咗

哇屌
果然係兒紅院姑娘

咩料

諗返起 hehe secret 有個人話 J 咗強尼

有少少格格不入
不過係幾感動

但細J

強尼好大波

強尼夾波

強尼

我都想扑一姐

你咁濫 咁污糟 咪撚屌我

今集鏡頭一轉都好有驚喜

露lin 想啜

有冇人可以key強尼gif去八婆度

撚頭

好L怪

做完攬住訓揮手區

強尼對波cls

全尼夾埋對波仲大過八婆

老母

係俾一姐食

想屌一姐

齋吹水吹到五點

不孝子

大 J 先啱

强尼 就正

一路都覺得強尼可一戰

大奶奶

痺

佢地咁熟 拍呢段會諗乜

主持講波拍劇唱歌都得仲要大波

viuTV一姐八婆

強尼個樣好淫

一姐都夾返少少

強尼 係真心忍唔住咁陰陰咀笑

一哥一姐都要賣肉

咁都啱

好撚淫

侵輸咗 冇心機了

個感覺好神奇囉

全尼做咩收埋對波

下次幾時

呢pair真係好好笑

八婆冇著衫

見到強尼執格甩底毛笑左

另一個自己

屌強尼個樣真係好撚淫

強尼好姣

笑到好奸

返工同放工冇分別

強尼個淫樣好撚正

好撚正你識啲咩

一定食強尼呢啲叔叔

可能諗緊真唔真做

冇圖 你話係曾俊華都得啦

uber

你Uber嚟㗎

U ber

UBER

強尼沉船

做砲友

不了

咁快就搞埋咗

sp comfirmed

使乜點返五粒星星俾你咁呀

比番5粒星你

5粒星星

吹呀

sp

Uber

有一姐做sp

八婆係咪有雙下巴

做返平時做嘅嘢啫

我成日都覺得強尼個樣天生好鹹濕

cls

佢應該想食賤dix老豆

八婆係幾能正既

劍擊 match

好似skip咗好多嘢咁

屌曾俊華

扑嘢都租咁撚大間房

keep囉~~

天生淫邪樣

冇人想吹你

仲有時間wor

呢個世界大把人劍擊啦

太古坊黎

抄左牌就上床架啦
兩個都player

yes

想幫佢含

Oh my god
Janice

夏雨、陣仔同花蛆 成日都3p

你咪扮你明明同陣仔係一對

一姐好正

强尼 Feel 到有愛

強尼表情好正

無都做到有

無瞓都咁精神

佬味濃

以你咁嘅質素 係食到曾俊華㗎喳

含埋你

食評

廚房到廳，到浴室，先床
你識唔識玩架

冇mood點搞野呀

我居然會get 到個Reference

仲早喎

但難得地唔反感

唔好侮辱薯片叔叔

可唔可以搵個廣東話講得正既上電視

講乜鳩啊

屌你FWD唔可以搵個識講廣東話嘅？

hall e

連廣告都有牙科 viu你放過我啦

屌你
見到個鄉音廣告忍唔住笑左

講乜鳩啊FWB

支那口音好嘔心

冇理由架 我記得八婆對波都唔細

笑撚到

保蜆熱姦管局

藍絲科

連viutv都大灣區

冇一粒字岩音

Fwd個女人把聲好似合成咁

Google 語音

有一半聽唔明佢講咩

實一個巴仙

咁都咁啱撞到

屌VIU都宣傳大灣區

大家巧 禾蟹 lily

似嗰d玩到爛但背後有故仔嗰種feel

雞魚冇限

保蜆

係米要逼我罷睇呢套戲

條友係咪含住啖水講嘢

諗起美聯定中原搵個譚仔阿姐sell樓

林燕尼呢條臭雞

譚仔FWD

仲癲能過花姐D廢契

Thor邊撚度藍明明舊年出post屌黑警

個鄉音廣告好好笑不過係唔係都要欣賞佢講廣東話

唔通佢係42歲老雞

好離譜 搵個譚仔姐姐扮保險A準

個腦突然有朱康把聲

係咪譚仔姐姐轉左行做保險

你睇唔睇得透我撐邊隊

拍嗰陣笑到ng左幾多次呢你話

個個廣告都sell大灣區 大你老母咩

有經驗嘅人講淫野都會令人舒服
點解player咁易令人沉船就係咁解

又嚟孟加拉效應

嗰時日日要人睇透自己

條撚樣想亂帶風向

強尼個樣同姿勢好淫

食特辣要唔要買埋保險

要加保蜆

隻海膽

賣保蜆送坦仔米線

太古跳咗去中環

所有人由鰂魚涌行去中環

佢以前都係做靚模出身
點都有料到
一姐我愛你呀

屌呢個scene

套衫一樣

又打多次招呼

阿榮食花生

搞完

搞完架喇

搞完㗎啦～

搞完架啦

即場篤灰

鼻塞食幸福啦

食勿演哽餐刀友得包架

廣告時間

感冒熱飲 直入式

強尼好仆街

暴龍爸

好撚正呢part
多人聯動 又zip廣告

我諗佢係娜姐同dada之後
轉型比較成功嘅o靚模

點解強尼講冇呀 個樣可以咁衰格

影住兩三秒

4大高手過招
究竟鹿死誰手

尋晚好慶

強尼陰陰咀個樣好撚好笑

個廣告...........核突咗少少掛

琴晚冇冷親

成場戲個樣淫賤到

又開左包花生食

呢段好正，可以重溫

中基真係食緊花生

計埋佢同Jeana好多都唔見曬

好能淫

點解唔比錢

又食花生

影完杯嘢又返轉頭再影

又返鰂魚涌

太古坊office樓下去左上環

一姐對腳

一姐好淫

屌你
八婆對屌西腳點忍...

時空飛躍

好撚頻撲

全尼

Du~

vivian law之前都係viu到做架

一姐條裙好方便

條女邊個黎 個樣咁仁既

陳俞希

諗起楊明嗰單

VIUTV 一姐

發覺八婆對腳都幾正

一姐：lantau 個撚頭好正

估佢唔到讀演藝學院。

有話直說 一姐做戲仲自然過大台果啲所謂拍左好多年劇既女藝人

八婆仁到。。。。

芷明著波鞋

今集冇牙ling

都話佢出水架啦

一姐仁d定熟女money仁d

一姐有幾多個sp

一姐拍戲好睇過做主持

：佢弧度同我個彎度好夾

收曬兵咁樣

Why not both

識着一定係着波鞋

點解呢集好似咁悶咁嘅

好想同張可頤

有冇八婆J圖

煮到埋黎就食得
一姐

好想同八婆

幾個sp

一姐好淫好多水

想下好啦

一姐煮到埋嚟就食

今集咁少暴龍歌

一插即入
講錯
一拍即合

咁驅風都啱不如捐埋精俾老妖

因為冇我bb

譚仔呀姐廣告係高潮位

隻腳淫到

小朋友先會揀

識揀 一定係四娘

其中一個係我

暴龍b是我的

有食唔食.....罪大惡極

因為我頤係我嘅

捐比佢我得呀

四娘無論外表定年齡都好過老妖好多

你bb係厹

屌又跳咗去西九？

熟女強人2 咁呢集

你唔係睇開cctvb㗎咩

一姐d戲自然到做番自己咁

一姐呢part 啲演技好過一開波成班同事係cafe吹水果陣咁多既

好正

降低要求即係no taste

係陣仔

個鏡頭又搖嚟搖去

即係啱先係w hotel???

平時肯定好淫

又講返回憶

咪同我爭佢係我老公

黃子華都做過類似表情
就知player同毒撚有咩分別

原來係牙榮送

呢本野好正，邊度有得賣

集集都係講拍拖搞野

原來本月曆係中基送嘅

冇俾你地入門

人性化shot來
但拍既人冇人性

rubberband

有首歌咪
百毒不侵~~~

Bgm好好聽

頣俾你 暴龍b留俾我

本身仲以為佢誇張到自己買俾自己

好淫

都估到架啦

我都想要本

躝啦

佢講朋友送都估到

RB

鏡頭震完未

佢地係咪會一齊

係賴柏綸

冇歌 ending

24分

明明黎過
仲問佢洗手間係咪裏面

關你咩事 你係5歲嗰個老母咋嘛

好warm

24分，係咪有人要放火

今集冇牙ling同容祖兒隻揪 有啲失望

what does not kill me makes me stronger

24分師

完架啦？

幸福想食兩家茶禮

咁惡做咩喎

咁快

張可頤個樣甜到

屌那媽 咁快完

應該要到最尾個幾集不過viu應該唔會玩BBQ結局

食陣仔食到你懵左

揀阿榮唔揀兒子太虛幻

咪搞我bb

個名又幾好喎

一路打j一路拍，係咁上下啦

蛋捲 做返 蛋捲

唔得 我全部都要

我估係open end

想買本野
邊到會有

兒子呢個option本身都係虛幻

廢中英食陣B 食到懵咗

佢係我老公喎

搶我老公 同你死過

同牙科呼應左

又十半 夠鐘炒美女

本集重點

柳爺

柳？

6C

6c !

柳爺？！？！

感覺係有feel嘅，但都會落返現實唔會一齊

5歲嗰個先係你老公

識啲野

屌你
人間性器SHRILEY SHAM

我以為我眼花

本月歷係2019
四娘又好似已經離咗婚幾年
即係套嘢係set in 202幾年？

viu universe

呢套野都幾多handheld

樓主pin

幫你負皮佢

SS
柳爺

又回憶

好似主要都係回憶先用？

又有得笑啦

佢咪話每年都送本比佢囉

食懵咗你哋 兩個都係我老公

負皮埋你

如果結局一齊左再攬埋咀咁真係會老撚土

你預佢會搖到最尾嗰集

你返去搵陣仔啦

通常就2018年買定2019日歷既
暴龍哥3歲變5歲
即係隔左2年衣家2020岩岩好

樓豬發現今個Post 冇擺Q&A上嚟，pin 呢個喇

搖到外婆橋

會變咗tvb劇

陣仔先係你老公

陣圈真亂

英英最好

我覺得佢哋唔會一齊
呀榮太愛鯨魚

邏輯100分

唔只啊 太多不能盡錄
不過啲鏡頭咁睇幾有代入感

梗係

係 好有第一身嘅感覺

今集好似少左同個仔啲互動

我有追呢套

今集想由女性角度出發
三個單身冇仔女既女性點處事
阿E 芷明 一姐 三種唔同既人 點樣自己生活單身法
唔靠男人 自強 勇武 放縱
女人唔係一定要做媽媽 同之前既慘情媽媽做對比

補：

+1
我估做芷明暴龍契媽
榮就同可以Ling互相照顧 (2個細既一間房 2個大既又一間房)

強尼好型

個款係屌左7次咁

套劇唔係應該叫你放低咩 再重新出發

有無人成日睇個陣都要諗一諗或睇清楚佢地個造型
去find out 究竟係睇緊回顧以前 定係講緊依家

蛋捲

今晚出咗街冇睇live
啱啱睇返viu.tv
聽日又可以live返

都已經第八集 每次小暴龍出場都仲係會he一聲笑一笑

其實呀Thor個角色係咪用package Lau做藍本

Youtube個仆街唔彈通知 搞到我唔知有新片
唔該曬wucfu

BTW
11月12號晚上8點YouTube堅直播，堅有嘉賓，堅比賽
請留意中基Youtube Channel 睇完再睇暖男爸爸就剛剛好

想問吓呀榮送比芷明本月曆其實係咪真係有得賣？同叫乜名？想買本看門口，thanks

終於得閒睇第八集
推

咁零丁12號

幾時都好喇，佢有Live我已經好滿足

有live有嘉賓 一定支持

暴龍b吔蕉好得意

重有一個星期
可能個嘉賓係強尼

一大班人就最好

wa diu
Thor段野

啱啱刷完，成集精髓
聽完呢段對白，覺得阿科唔係背稿咁表面
直頭係佢自己心諗咁，有共嗚到地震

難得佢今次做得唔生硬

人哋係投胎界 KOL 嚟

佢臨走前冇同芷明講最後6個字

可能下集冇佢份

啱啱先睇到雪雪咁串

甜到好似含住粒糖咁

有我BB就最好

呢套嘢幾堅，記唔記得第一集開頭個本書同金鐘場境，仲有黃雨樓帶頭盔，仲有對白

會帶埋落下個post嘅人物關係圖 from 暖男爸爸facebook

應該起歌 成熟不了

我地下晚再見

唔知咩事 但串鳩Cctvb狗我一定支持

大英 小英
老左變廢中英

最正係好多嘢用鏡頭交代，唔洗食飯又要講、瞓覺又要講屙屎又要講

啱啱睇返第六集
牙南還返床單畀牙榮
目測佢身高同Ronald差唔多

都話170 係造星post d人話佢矮

人在日本邊到有得睇

好嬲好嬲

班人對阿南嘅認知只有造星三

花蛆仲要扮唔識阿南

花蛆呢下過左啦，阿南點會係隱形人

Chill club推介主持點會唔識仲未計佢主持過好多其他節目

阿南ig story出過幾次

話咩係公司係邊緣人 都幾on9

俾公司當狗咁撚喎

佢無留意啫，其實阿南好有觀眾緣囉

係造星post比人踩啊

南哥 呢度有應援團支持你架

一定要推到南兄見到

李昭南家族經營酒樓生意，生意包括舊時香港出名食府海城大酒樓夜總會及海洋皇宮大酒樓。香港出世，後跟家人移民美國。

加州聖利安卓高校畢業後，以全額獎學金入讀加州大學戴維斯分校，以高等榮譽成績畢業於傳播及舞台系。求學時期贏過不少西方古典鋼琴獨奏及歌唱比賽，為發展音樂及演藝事業，放棄美國華盛頓政府總部電視台主播職位，回流香港發展。

回港初期，除接拍電視廣告及創作音樂之外，亦開始接觸荷李活電影選角工作；負責進行選角之電影包括米高曼執導《黑客特工》及米高卑執導《變形金剛4》。

至2016年，李昭南當選美國全美華埠小姐第二公主，之後加入ViuTV做主持及拍劇。除流利的兩文三語擔任司儀，還擅長自彈自唱及擁有perfect pitch技能，也是香港女子樂隊Luna的隊長。

人地幫荷里活大片選角嗰陣花蛆你仲未上到位呀屌你老母閪

第一問，送隻樹獺仔俾我得唔得

如果有認真睇佢主持chill club推介

佢高質過厹神幾班

有集佢訪問嘉賓feel到佢好用心做功課

攞厹黎比有d侮辱

用厹神同南哥比is侮辱

好似會出周邊

要睇下幾錢先

好想要

咪係

但佢係你最愛

你扮咩明明佢係你愛人

最憎就真

我一世祇愛 brain 同 dix

Brain d 節目你都唔睇厹神嘅節目你就晚晚追

仲有個巴打將Nami個造型po去造星3

下面有人留言: 141

po圖又唔po出處

牙南躺著又中槍

明明阿南世一6c三朵小花平起平坐
比人捉去玩造星 慘到

仲要俾花蛆踩係邊緣人

不過隔離班友有d都講得岩
就係佢d look同妝都mama地
好記得對青色高踭鞋
我最早期chill club推介已經講緊
對比之下6c襯衫真係好靚

不能認同更多
在坐咁多位，有邊個唔識我地阿南

留意到佢駁唔到………

咁某程度上viu係捧6C多過佢 d妝同服裝俾最好嘅佢都唔奇 但我想講花蛆咁樣真係好唔尊重 明明阿南喺viu都算多野做

我地狙陣團咁正義 佢點會駁到

一個生啤，一個樹獺仔，真係好想要

但我反而覺得d衫係佢地自己準備
之前6c開live有講佢d鞋裙

我都想要
想要隻樹獺仔掛住我………個袋

Leah

倒數30分鐘
等我去食埋個飯就可以坐定定等睇了

coffee ??

埋位

但呢邊準備啦喎

你都知道

who

開波

行為藝術家

暴龍b老婆來了

又開波啦

今晚又有冇主題曲呢？

我個3歲暴龍b

全面D~~~

今晚星光閃出真愛

又冇

又冇歌

仆街又冇歌詞

屌你老母ViuTV

來了

有片頭但又唔播歌 真係屌你咩

有得睇了

首歌咁好聽唔播唱嚟托柒？

呢度有無人用電腦睇

屌

又係八婆

暴龍b唔要你啦

好難捉摸啊

八婆屋企應該有啲錢喎

微乜信

八婆係孝哥個女？

仁娃

兩父女扑野

想屌八婆

姐係支那有2奶

Diu微你老母

又係你成日離間我同暴龍b

微你老味

係咪又係回憶黎

五星級保險妹

應該係

似

明明係劇集主題曲，但係播劇集唔播主題曲
都唔知ViuTV想點

有條仔 岩讀完書 我估係

突然間講野有骨嘅

有骨

係咪羅冠蘭黎架
把聲好似但個樣好似唔同晒

羅冠蘭

屌，老坑都係微信

個老母好痴線

咁樣開片法

讀嗰樣唔係做嗰樣

原來老豆都係咁

你地睇電視有冇字幕？

八婆老豆叫G

咁突然發爛

認錯人𠻹

暴龍b唔係你架啦

唔他啦 漲咁多呢個

咁突然

CLS

好撚好戲

有有

全世界食花生

全餐廳都知

佢講得幾有道理呀

唔係 舞台劇人黎 但唔記得名

個老母食住晒老豆

oh

幾撚好戲喎

有錢佬食後生女好正常

個阿嬸幾好戲

個老竇係陳德森?

電腦live

其實player唔係問題嘅
主要係睇個人有冇另一半姐

老母演技

有啊

天才偷食大師

佢係我老公豬

羅冠蘭唔同咗樣嘅

屌你老母 個老竇偷食

老尷到

一姐著到咁去食法國餐嘅

搖鏡頭=回憶喇

咁撚樣反枱

喺餐廳爆大鑊真係好撚老尷

歐陽海

阿海

佢老竇係咁玩we7 是咪we7雞

阿叔係wechat

似鬼

邊撚個做jonathan食晒一姐波餅咁爽

chill club鍾意

所以bianca先會而家咁嘅性格

條仔一定身有屎 之後八婆受傷 唔再認真

bingo
用得既都係有野啦

腳膠

啱啱返香港，肯定係回憶啦

而家先知好多後生女大學生
比人包
香港有錢真係正

屌 八婆有乜資格問

老你老味 我係佢sp

老母成個奈良美智𡃁妹咁

熟女強人個腳膠？

呢套戲嘅家庭有冇一個係完整？

唔通依個就係個樣好似好老實
其實都係偷食果個

會唔會又係痴線佬

佢本身英文名好似都係叫Jonathan

又扑野

一姐大波妹

係啦 好人好者we咩chat

又要偷食又要比全世界知

老母係餐廳開老豆波

又同強尼扑

that's the way you want it on TV

阿海呢套會唔會j八婆對屌西腳

約得咁密

轉個頭同人上房

果然係全尼

donavan

腳膠.gif呢

歐陽海個樣老實咩

立食壽司

又搞

對腳好正

回憶呀

強尼無處不在

暖男爸爸原來係咁

點解而家viu你又啱

你咁低質佢睇唔上眼

又瘋狂同全尼扑

強尼爭啲走光

唔同時間線啦

強尼做fuck boy

會唔會集集都約一次

最幸福既Viu TV 藝人

Special partner

食食下掉左人地粒士多啤梨

走左

一哥定一姐

係咪留意錯左

八婆個驚嚇都好七情上面

呢個組合，唔出聲已經覺得好好笑

一姐好撚淫

呢集一定俾
Jojo 同babyjohn 恥笑

賽後報告

一返到見到又搞嘢

今集是咪有6c1

睇嚟tvb好唔掂 冇出糧俾佢

好睇咪睇 無話要限死睇一個台
晚吹我除左星期四其餘都有睇

強尼個樣真係好淫賤

蛋尼真係好撚咸濕

呢個組合好想笑

Manson真係好忙
又6C又6C1又一姐

嘩 我頂

臭雞

6c唔係6c1

宵夜X飲酒

一姐咁淫點頂

強尼chok住低音講呢啲

由上一集起已經要笑其實

奸夫淫婦

沉船

強尼塊面咁紅

同歎息橋一樣
個個過去都有啲問題先搞到而家咁

成日有人問係咪回憶

睇鏡頭搖唔搖就知喇

強尼走光未

同強尼比呢

強尼會唔會沉呢

一哥咁淫點頂

對奶好敏感

一邊俾佢屌一邊望住佢個仁愛樣

似沉左半

擺明沉晒

人肉海狗丸

歎息橋高汁好多

頭先好似睇到啲嘢

你做咩呢個樣

唔知下一個係邊個呢?

佢就係唔鍾意你先搵sp

係睇想唔想沉嘅姐player黎講

睇心情

似互沉

留名等全尼沈船

沉緊啦

係

强尼成日陰陰咀想笑咁

Cls, 個樣好咸

有著褲

睇親強尼9up都笑到停唔到

茄輪師

好磁性好sexy

Agger 今日又忍唔住睇返

國際茄輪協會

我就係見到疑似

陣仔食開垃圾 唔識欣賞全尼嚟啲正嘢

強尼一定食過一姐

車輪師

又講乜師乜師
強尼要畀人block了

一級榮譽茄倫師

車輪協會

沉撚硬啦佢

係唔識欣賞
我食 brain 算

伸脷

利申

dur dur dur

唔打茄輪，咁含唔含

八婆真係做自己

自己講完都忍唔到笑

啲對白好撚尷尬

中風呀

仆佢街佢中風？

中風？

一級榮譽茄輪師

全能強尼

dur左落去

詐屎

一定係扮野

中風？？？

中風呀屌

黑人憎 唔同你玩

中風

面癱

馬上風

未上馬就風？

馬上風？

奀星好肥 不了

自膠 茄

強尼去溝南哥好過啦

中風
定係馬上風

打電話買保險呀！！！

一級茄輪師

中風。。。。 係唔係傳說中嘅馬上風

Wtf

以為馬上風
點知原來中風

人哋食開細細粒

希望佢間酒店有平安鐘

仆街中風

笑到痴線

信佢有果張証書

中風定馬上風

都未上

屌你強尼

打電話去急症室？

咁都肥

呢個展開好好笑

有冇得claim保險先

定馬上風

屌到馬上風

好撚搞笑

茄輪師中風

you are fake news !!!!

以為佢扮嘢

笑到仆街

第一次睇人中風咁好笑。

無朱仔咁fit

我覺得佢地兩個因為私底下好fd,先拍得咁自然

唔係打999咩？
打去急症室？

中風呢場好好笑

寡人笑撚左

南哥對奶大定一姐大

喂 一級榮譽喎
咁就暈 唔係呀

點解唔係卜緊中風

芷明stand by
「好彩你有幫襯我買保險」

點揀

但 brain 好玩得

痴撚線 flirt flirt下中風

999 會 cut 你綫㗎

食左農藥士多啤梨？

中風 以為強尼扮野添

面對現實啦

1001

係咪食太多偉哥咋

都可以
你知個電話號碼就得

淨係用把聲都演到phone sex咁

Miss左第一節

好難忘 一姐一定唔會忘記佢

林作

問得出都知唔識波
一姐唔入流

未開波就中

你玩過？

偽毒

未扑已經馬上風

Viutv 呢d 劇情，香港先河

去app>直播 拉返轉頭睇

望落似南哥大啲
但一姐個重點係佢肯係世界盃決賽週透bra
呢點對某啲男性嚟講應該無可抵抗

林作咩。

唔怪得強尼塊面谷到咁紅

係咪因為咁套劇先有咁多意外

啱啱帶左暴龍B出去玩

我以為係完咗事

今晚冇譚仔呀姐

咩cut線呀
直頭唔撚聽添呀

強尼呢啲出身足球台既

圖呢

唔好玩囉 暴龍b就我既

咁上面問大細姐 大就一定阿南大既

以為蛋尼扮野引人錫佢

原來鬼門關仲開緊

飲咗酒姐

球彩台以前成班癲撚到

一姐老母演員叫乜？

結局死一半人就神劇

屌一姐屌到中風你制唔制

我都以為係 點知係真

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （15）

屌 brain 屌到中風 我可以

你俾厹屌到中風

Brain cha??

阿榮以後要湊多一個

佢係我老公啊

中完風再屌

屌我

陣仔識食

stat ?

原來陣b鍾意Brain Cha

你諗吓好啦

陳安立 Brain Chan

仲講到嘢嘅喂？

唔制，
中風wo

一姐自己上黎

我都諗住走

49000輸波仲咁多嗲

165 72 40 0

陣圈又有新成員

Who？

一姐件衫好正

走咗去